奶共社福機構見黑衣人就落閘

事發上上星期六，2號，四點幾近五點

發夢由銅鑼灣向中環方向行，經皇后大道東，一堆狗守左嚮灣仔街市門口，被迫向上走，睇住聖雅各成棟樓拉閘，成條街有黑衫有細路仔有街坊有阿伯，但又有個門口仔放人入，但我見有啲人係show左張證之類。

到我行到埋去，我前面有四個黑衫，有男有女問可唔可以借廁所，一男一女職員企係門口仔拒絕進入。

最後我地上曬堅尼地道走，塞到pk，後面又tg又水炮車

呢個機構之前請777

大廈對面有啲餐廳都不問身份肯畀人休息，呢間機構唔知咩背景，但大家小心篤灰。